確診女警鄭凱淇(22歲)係咪女同性戀者？

女警鄭凱淇曾與至少33警有密切接觸，更隱瞞衞生署，沒有透露與女友人無口罩下在食肆見面一事。

行得正企得正點解要隱瞞同過個女仔相約？

如果係正常人我唔會理佢係咪les
不過如果佢係狗就唔同講法
我冇歧視其他人同性戀者
不過佢係狗 唔係人

講還講 唔好放圖啦屌

好撚樣衰

pin呢個thx

(重開)香港社會運動需要轉型

曾與至少33警有密切接觸

講還講

咁撚柒
仲生存

濫

搞咁多事出嚟，調佢去守尖鼻咀食西北風啦！

北方樣

9成9係

隻狗賤係佢事 唔好拉埋同性戀者一齊講

其實好多狗乸係TB

隨時係溝緊第2件驚比人踢爆姐

我鍾意你呢個論述
人先會講求平等

TB溝女好叻

佢幾多歲先由支那移民黎香港